今日大活早餐食炸魚😎

塊多士先最正

今日炒蛋好返少少，但都比已前差

個滑強

極高汁

差過已前了

塊魚又幾大塊喎

大家樂塊魚好食d

吉豬正d law

薄過5蚊銀

大活嘅breakfast 得炒蛋炸魚屌佢。其他比狗屌。

太細塊

牛扒吉列豬 同特色腸呢

岸池今日食左咩早餐？

其實舊檸檬俾你有咩用

要黎請女神食

平時食開細塊到仆街
你係大活區經理？

你講塊魚？

係

豬勁乾

唔好對佢有太大期望，一半係炸粉黎

識野，所以我從不叫吉豬

塊多好像似有得轉蘿蔔糕？

係。不過片包唔是重點，我鍾意用佢茶牛油做牛油狗

食左啦，大家樂嘛，

可以查花生醬同煉奶

個塊檸檬做乜鳩

咁多人問塊野嘅用處

點解唔試雞扒 好出色喎

雞扒都可以，下星期六食！

蕃茄通都唔加邊算係早餐

吊牙我樓下個間塊魚麥樂雞size

唔算早餐咁我今朝食左啲咩？

麥香雞定麥樂雞size呀 ？

鯰魚

葡撻size

唔信 如果咁細塊我一定要佢換

咁款

唔知點解見到杯凍奶茶就知道係便秘良藥

賭彩數， 我見過得半件。

我今日都去左兩次大，唔知re 唔relate